［長期抗爭］要杜絕奶共派，就要由根源開始！

有冇諗過點解啲奶共黨可以有源源不絕嘅年輕人入去奶共

其實好多唔同區份既乜傑出學生，優秀學生都係紅底（好多都同禮義廉有關），佢地會透過呢啲途徑招兵買馬，再慢慢筡毒啲學生，最後變埋佢地啲梯隊

我自己之前都係嗰啲學生，成日俾人說你去做善事（幫啲紅底組織賣旗），又會有啲好平嘅晚宴（極多奶共人士贊助獎品），之後仲會叫你做委員，幫手助選之類，諗起就覺得可恥

全能嘅巴絲有冇計阻止呢啲紅底育成計劃？

利伸：臨崖勒馬，無accept 到任何紅底offer

推到有地區工作巴絲睇

你講個啲紅底資優生見一個po一個上連登

其實大部分有諗法嘅都走左，係得翻啲柒嘅係到，但係禮義廉一定照推上去做明日之星，扯線公仔

推

有冇地區工作巴打

推，唔想見到天真00後中招

有冇唔同地區既代表可以一齊推
小弟個邊係under葛博士個區